香港新聞自由已死 資訊正式封鎖

無論你支唔支持美國領事館發生緊嘅事。
由雨傘開始，各大傳媒已經慢慢失去自主權。
呢四年，香港嘅法治、新聞自由、人權不斷被蠶食。

到呢一刻，無任何一個主流媒體報導美領館發生緊嘅事。
呢一刻，政策可以強行通過。
呢一刻，可以任由民選議員被DQ。
呢一刻，政府理所當然地用全數庫房填海。
呢四年，香港民主意志慢慢被磨滅，有人趁火打劫…

但你地仲關心緊聽日返工。

可怕嗎？

連登
都少咗人理

得cable有報導不過唔多

到底香港人條底線可以去到邊 我讀緊書冇做野 冇交稅都覺得一萬億好恐怖 香港人係咪已經打工打到冇哂感覺?

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
sad_but_true
十卜ching
有村架純bb豬😘

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

新聞都可以冇

根本全撚部媒體都係親支

push

Pish

今次港共好明顯唔想令件事俾更多人知，驚變第二次雨傘

推

比CMHK買起左都咁夠疆

高登兩年前淪陷咗啦，點會有人理？

Push

希望大家可以幫埋衝上大台，叫人去美領而比人打嘅巴絲

希望大家可以幫下巴絲打 唔好再比左膠抹黑

求下你哋share條片出去/直接佢屌鳩班左膠

今日梗係睇全民造星重要啲

事實上，好多香港人就只在乎眼前嘅利益。少少著數就可以出賣靈魂。發生咗咁多咁荒謬嘅事都可以馬照跑，舞照跳。

Now有報嘅 少少咁囉

遲下打仗實捉鳩班含家產出黎割肉

係 香港好多人都一定要燒到埋身先有反應 唔關自身即時利益既就唔撚理 完全冇長遠眼光 唉

真係好撚恐怖，咁大件事都唔報
反而報垃圾新聞

今日正式宣佈香港新聞自由已死

商台港台有報wo

港台新聞都有報過下

蘋果報VIU都無報呢單野

其實真係癡左線

我唔介意啲五毛同消極撚。但剩係識講廢話叫人睇電視，返工訓教。
完全都唔用下嗰腦我就好介意。
香港就係有你班垃圾主導先民怨沸騰。

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

中共最恐怖既地方在於佢地做到百份百控制傳媒

唔睇連登真係會完全唔知有呢單嘢發生

有錢有計傾架啦講真
唉屌

真係要喺Facebook 係咁拉先睇到少少資訊...

平時普通請願都會報 點解而加幾個台都冇

要珍惜連登

垃圾港豬

真係好可怕，相比雨革，一開facebook就係直播、新聞，依家除左連登，其他地方乜消息都冇

要黎既似終要黎

有線都有

講到去搵美國請願 報紙果邊無老細肯孭飛
反而好奇毒果擺明收美國佬點解都唔報

看得自己那麼大

Pusoh

今日五毛出盡

屌你老母

推爆佢

pish

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴

反而TVB有

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

五毛list:
信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
mboii

好認同

其實報就有報嘅，不過全部都係蜻蜓點水式咁款囉

fb完全睇唔到有關既野 懷疑係豬西百格啲五毛開ot

蘋果有報

講緊live、更多嘅相關報導
呢篇已經講緊3個鍾前

見到HK01有報 算詳盡

temple,個人認為與其free HK, 不如從美國利益去出發會更易遊說：

On behalf of the real Hong Kong people who love Hong Kong so much, we are now being ruined by the Chinese government and its puppet Hong Kong government. The Chinese gov is the most evil thing in the world not only for Hong Kong, but also for the US and the whole world. China does not care about human right. They are good at stealing and spying. Do not make any negotiation with them, because even if they give their promise to you, they will never keep their promises. Mr. Donald Trump, please do not stand-back, the US and the rest of the world must united together against this evil gov. God bless America, God bless HK.

鐘

唉

冇㗎啦，只有愈黎愈差
中共實有辦法令媒體低頭。

但明顯好大部分人未知咩事 正中佢下懷

唉真係完全wfc咁

得個一百人，緊係冇人報
你試下係一萬人

好恐怖。。。同大陸一樣了。。。 無上一日連登都唔知發生左咁既事

唔係香港唔睇post真係唔知發生緊咩事
點解會咁

講撚到領事館門口打仗咁
只係露營等聽朝派信咋下話？
頂多算係一個勤力既郵差
有咩值得報呀？

最好笑係樓主講到好大鑊 但又無講咩事

政府終於知道傳媒威力

傳媒姓黨

當自己係咩呀,得個百幾人仲要Live

前提就係因為封閉，先會得一百人。
同埋唔知大家覺唔覺得，今日集會遊行之前，都好少地方宣傳。

55

嗯

早d 訓，返工擺啦

一定要傳開去，睇你封到幾多

經歷過上次 好多都唔報 驚有第二次

收嗲啦 我俾7日你吹雞下星期日自己搞個

其實在場有幾多人 有無記者
點解可以無報道?

大家唔好覆五毛 負皮就得

其實想報d乜？ 每3個字出條新聞好無？
得個百幾人鳩企 有乜好報

喂 乜野封鎖消息呀
有d咩現場消息咁撚把炮俾人封鎖左呀？
本土派日撚日係度賴
賴完人鏈就賴大台再賴埋傳媒
洗唔洗全港一齊睇住你地百幾人鳩企呀

根本啲人完全唔知 加上今日有人遊行又有d on9好似去同樂日咁
基本上極少數人知道而家美國領事館發生緊乜事
唔報既話 夜晚打死幾件都無人知

好慘
先不論萬人上街
當年仲有十萬人反國教 反23條
而依家得萬人 只有700萬人之一萬人
到依家仲留守只有幾百人
聽日其餘大部分啲人繼續準時返工

我like 左幾個學生會 本土新聞page 都好多人報

聲音被消滅真係好可怕

生果零報導

@blackpic.hk

收皮啦人瑞私怨撚，幾撚時輪到你整五毛list呀

一直keep住睇新聞都冇見到有更新 fb ig都冇見到有人提起 真心好心寒 咩消息都得唔到

返工，不了

點解連蘋果都無報....

唔係封鎖 係根本冇人理

平時D垃圾傳媒就識嚟連登攞料出新聞
依加連登咁多update就報都唔報吓

蘋果晚上情況提都無提下

係咪出現被害妄想症呀？咁既芝麻綠豆的事，需要去封鎖？而家等緊你地自動收檔咋，準時返工返學啦

提少左好多野

相？

仆你個街now新聞
真係報一節就當報左
深宵新聞提都唔提

痴線我想講今日facebook係完全無任何一個主流媒體去講發生緊嘅事
而lihkg係一路keep住有update事態發展
到底資訊被封鎖到咩地步
個種感覺真係好撚可怕

不如你講下點更新...

2300 現場人數約多於100人
0000 現場人數約為100人
0100 現場人數約為100人

相關新聞 得好少

推呀

冇人敢報

唔係泛民大台就唔報
私怨行頭快D執柒咗佢啦
民主大報 人唔笑狗都吠

連登又嚟眾人皆醉我獨醒

資訊封鎖係你唔睇咋
資訊封鎖你撚知依件事咩
資訊封鎖又見有線有報？
資訊封鎖又見now有報？
係咪又要搬龍門話睇得少就係資訊封鎖呀？
噉fb啲本土派page有啦掛？
定你只係follow啲新假期俾佢洗晒版先以為冇人講呀？

仲要堅持話得5800
搵邊個信呀

0105 現場氣氛輕鬆
0108 示威者剛剛打了一個喊路
0110 示威者看了美國國旗一眼

連登瘋狂推 post 喎
又多一個 post
又多一個 post
又多一個 reply

暴動咁滯都唔報下？

資訊封鎖！
連登唔計！

0113 有示威者口乾 飲了一啖水

資訊封鎖啦擺明
示威者仲係12:04分睇咗下錶㗎

tvb新聞台都loop咗好多次

0115 有示威者站起來 走了兩部 再坐下

新聞自由已死

一定係資訊封鎖
全香港得我同連登仔知咩事嘅話一定係好勇敢抗爭到新聞唔敢報

好痴線 我地要加油
大家comment cnn左未

香港加油

0120 有兩個示威者在用手機上網解悶

一定仲有好多事發生咗
毒果一定冇報啲示威者衝唱美國國歌
之後警察掟摧淚彈之後再成功對抗黑警
香港新聞自由已死啦，咁大件事都冇講

多謝幫推

其實香港人係咪冇底線？
咁大單野都唔企出黎

屌

毒果有提過有人去美國領事館
但得一段
新聞自由已死啦

自己香港自己救 用晒所有方法將消息放出去
Facebook ig youtube整片 whatsapp長者圖等等等等
加油

新聞自由都死埋
我地應該要灰心，就唔好抗爭啦好嘛？係咪想噉講呀？

0118 想唱歌和平散去

我唔番工邊有錢
無錢點搞抗爭呀
果班民主運動領袖背後都要錢先做到野
啲錢邊度黎呀？咪好多都係普通市民捐既
普通市民個個都係富豪唔洗做有收入？
好多野大家都知嫁啦
你要買軍火打尻共產都要錢嫁
我唔番工，點鬥長命呀？
你估人人都好鐘意番工呀？
係窮呀

支持下佢地
獨立媒體 唔係之後連少少都睇唔到

推爆佢呀屌你老母！！

其實好多媒體都有報
現在又真係人數唔多, 又無衝突, 無新進展你想報D乜???

大家一齊比個like都好 等fb可以多啲人碌到
多啲知道發生咩事

大家一齊畀多啲朋友知
例如screenshoot連登喺ig/ whatsapp

有巴打幫手翻譯咗啲有用嘅句子可以俾大家copy去唔同page forum

香港政府有計劃以現時國際特殊地位響個方面去支援支那同美國打經濟戰. 提議美國盡快通過美國香港人權民主法, 凍結香港政策法以保護美國利益

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against USA. America, please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or mainland China who are responsible for suppressing basic freedoms in Hong Kong.

Trump同你三唔識七 做乜要幫你，大家應該講:
「香港政府科水俾中共打貿易戰，違反美國利益」
咁先係路啊嘛！

The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute.

老豆做地盤嘅
聽到起人工島拍曬手話之後廿年大把工開

完全係有線同now都睇唔到有報導
香港真係收得皮

一個project用咗1/3香港基建開支
即係係挨10年等個島填完先有你老豆講個願景

首先，我講緊嘅係美領館發生嘅事。就算你話得幾百人，但美領館門口舉黃旗，點都要報下啦下話。
另外，我已經放大加厚主流媒體，學獨聯呢加得3500like已經算主流？睇清楚先衝出嚟好無？

剩係捉我“資訊封鎖”四隻字，但又唔睇埋其他，想點？獨醒哥？

你覺得係1/3咁少？
到時超下支 呢個數至少比正常造價少一半啦

係大家遊行完既時候，而家仲有一班人係美國領事館集會要求接信。黑警己經舉咗4次黃旗，但係成個香港好似完全冇人報道。
大家可以去美領館fb, tweet或者直接去donald trump到幫手手留言：
Dear Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House, Hongkongers' right has been infringed by the government, please kindly help us! Please pass the Hong Kong human rights and democracy act. We are outside the consulate and waiting for the consulate to receive our letter.
#FreeHongKong

God bless US
God bless Hong Kong
Fuck off Chi-na

Facebook 得啲廢中仲用緊,啲言論垃圾到

除咗侵侵之外 我哋應該搵出香港人權法案美國參議員幫手！！！

乜嘢平台都唔好放過

無咩人敢行出黎

數十人仍於美國總領事館外面或聖約翰大廈逗留 2018-10-15 HKT 01:11

香港獨立聯盟及學生獨立聯盟昨晚6時許遊行至美國駐港總領事館，並在門外集會，要求美國盡快通過香港人權民主法。凌晨時分，約二十名示威者仍坐在總領事館前，亦有約三十人在總領事館對面的聖約翰大廈逗留。

警方昨晚曾多次舉起黃旗，並呼籲示威人士進入示威區，但他們未有遵從指示。香港獨立聯盟召集人陳家駒昨晚近9時聲稱，集會已結束，但現場人士未有散去。

香港獨立聯盟召集人陳家駒指，將逗留至有領事館職員接請願信為止。

靜坐等於抗爭?今次獈益良多,搞場大龍鳳出黎遞信,再靜坐玩手機,香港有望了!

只係最樂觀睇法，一個唔覺意就好似沙特palm island 咁，有島無人起

真係好多謝今日出黎既香港人
我知道好多人由雨革之後就好灰心，覺得咩都做唔到，包括自己都係
但見到今日都有唔少香港人企出黎，真係好多謝，好多謝唔會放棄香港既你地
希望大家唔好灰心！香港仲有得救！
有包袱唔敢出黎既香港人，都可以幫手係社交媒體發放有關消息，令更多人知道呢件事，或者去美領館既fb page留言，等美國關注呢件事，大家要加油呀！

通宵排隊等遞信 = 香港獨立

如果捱得住一兩日既都有機
如果聽日就收皮就make唔到noise

推呀
五毛狗走喇仆街

點止兩年前
iproa, 613大清算
晨早就紅底

推！

屌你老母d人講完聽日要翻工未
你要做狗要做地底泥關我撚事
寧作飛灰 不作浮塵
我係香港人 做香港人要做嘅野。

推！！！

你有冇盡孝道叫佢早啲退休享清福呀？

由你上連登棄高登，由每日都有人鬧連登係紅底
，由出過力既人出事，光環都俾某幾個少年政棍拎哂，日日都有人自殺，一早都無人理，死到透徹啦

好多媒體都報左啦, 講埋舉幾旗多次. 係咪要逐次舉旗出一個新聞?
仲有舉旗只係話佢地違法, 無任何迫切性令傳媒報導
不嬲都係有衝突或者預告會清場先有會多報導或者Live
無動靜嘅集會點會有live呀

真係好恐怖
今次遊行完全無咩點報導過

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?

痴線個五毛list長到
佢地係咪咁撚等錢洗

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

因為請願,靜坐,示威已經無乜好報導,工返唔到,股市開唔到呢D先係大新聞...
要一個社會多D人出O黎,一定係經濟差既時候,民不潦生,大家都無飽飯食既時候咪會企出O黎,好似當年呢人支持老共反國民黨咁...
聽日俾你遞到信又點?股市照開,工咪又係繼續返,有咩人會記得你地?要有將來,一定要推到重來...

冇新聞價值

乜撚野仲關心聽日返工 冇錢點出黎撐場 你估個個想返工咩 有錢我日日出黎遊行示威都得

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?
Share今次施政報告既內容比更多人睇到
太多非巴絲打既人見到lihkg連click都唔會click

冇撚錯 講咁多無用 絕食最撚on9 d官心諗關我撚事

唯一辦法就係起義 革命

要俾多d人睇到！

孫中山先生當年都係要搞革命先推倒滿清政府，依家都唔知係度搞乜9

好心傷 香港唔應該係咁

屌你老母 究竟香港人係咪番工番到傻撚左？
屌你 1萬憶人工島 總話咩番工不了
祝呢班仆街一世做垃圾

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

有無人識係page搞呢d 小編pm?
本年度社交網絡spread野spread得最快既方法
用d attractive d 既topic 再spread 資訊出去
新聞封鎖 就由小編spread開去

已post

平日好少留言 但今時今日香港真係變得越嚟越恐怖心寒 傳媒竟然俾人控制到呢個地步

remember twitter!!!

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

lm

撐住呀 各位 !

就係因為你仲係讀緊書 無負擔 就好似你個名咁撚樣 仲係條迷途小書蟲

小弟開左個page，希望有人幫幫手

LIHKG @ Android
need help

好可怕

結論：香港已死

好可怕，見到依幾年兩登仔俾人洗腦咁，無病呻吟

now都有喎

警方準備驅趕喺美領事館外面嘅人

連登仔一向唔理媒體

dead link

港大學生會校園電視台， 好似要 login先入到個page

統一訊息管制中心

仲話全地五毛 成班痴撚晒線

我仲係學生個陣都滿腔熱血
雨傘都成日係金鐘訓

一萬億係好恐怖
我都反對

問題係
我唔返工去搞社運
係咪你養我
有咩事衰左係咪你艱我屋企人

冇負擔就可以搞社運
有既只能夠講精神上支持

*有咩事衰左係咪你養我屋企人

同埋琴晚見到now有講下
其他唔見晒

真係可以隻字不提 痴線

香港咪多得你啲咁嘅人唔少囉
應該係無論事無大小
唔理有冇成效都要死出去
最緊要係得閒去就遊行靜坐鳩企唱歌
見到有人衝就捉畀驚察
再上網打#freehk
咁樣外國人就會無條件自動自覺幫香港
好似你咁要返工，不了就去死啦
自己香港美國救
你唔行第一步美國點樣幫香港呀

其實已經對香港無哂希望
利申：揸外國passport準備走

我做傳媒的，我估我答到點解無咩人理

原因係得你地圍內覺得美國領事館外發生緊好大件事

點解？因為人少

連登不等於全香港，特別係以左膠為主嘅香港社會，本身你地帶哂口罩去搶咪，呢個行動係不得人心，政治行動不單止要有熱血，更要有組織及頭腦

政治比人嘅第一印象最重要，人地從外表信服你先會開始聽你講理論

比d組織可以嗎？

準備走就躝返入你個狗竇到啦
利申：我都揸外國護照啊屌你老母

要翻工 不了

咁你有冇去美國領事館呀
人哋就開工喇
準備好叫人救香港未
人哋美國有義務㗎

同意

五毛又散播失敗主義

唔報導呢d事件係好事
去美國領事管求人管自己地方既事
知唔知醜

佢哋話美國有義務去管理香港嘅人權㗎

美國佬睬你都傻

幾百丁友以為自己大新聞
衰啲講求其搵間茶樓都多人過佢地喇

發覺連登成日有人想抹黑香港傳媒

蘋果今日日報好似無講？

你覺得昨晚有成功？

反對意見就係五毛

不聽反面意見，甚至妖魔化反對你做法嘅人，你同共產黨有咩分別？

忠言係逆耳，但意見比完，你唔聽我都無辦法

琴晚差d迫到美國出兵

點會呢，大大封請願信，仲要圍足你領事館一晚，美國仲唔俾香港人感動到，揚威國際啦今次
美國有曬理由，出師有名喇

啱。呢個唔關你拎邊本passport既事，而係你有冇真心鍾意過香港呢個家。97前我地享有既，已經所淨無幾。

而家呢個城市窮得只淨低錢，
仲要錢都畀中共拎晒去撲水打質易戰，
口講倒共，但香港人身體力行咁日做夜做去幫呢件米田共抵美。

明眼人一睇都知，係打貿易戰而用既真銀，唔通真係「明日大愚」咩。
新聞、時事評論都甚少提及呢點。

香港人，醒下啦。人地各國齊心對抗中國，至憎中共既香港人竟然不為所動。雖然明知香港係畀人夾粗黎上，唔通真係瞓喺度畀你任劏咩？

新聞封鎖左，要靠我地自己去傳遞！

本應可以建國 就係差傳媒唔開live

屌你老母， 連hk01今朝六點都有更新，樓主講無人報

蘋果都唔見有講

之前山竹都感覺到啦
明明好多人比樹軋親/死 新聞報都無報

上水有單泳池門口比樹軋到無呼吸脈搏，救生員衝左出黎救番 我放相報料都無撚應過我

新聞都死左架啦

蘋果報習種香港物業個陣
連登狗明明話蘋果收美國錢架？

蘋果我屌你老母

隨便GOOGLE下都有
何來新聞封鎖

得咁少字？

收皮啦

咁大陣仗都唔係頭版？

咁細規模 想寫幾多
規模同雨革差咁遠仲話少字

大佬呀，得返一個人仲想打幾多字呀

今次好大機會係成為中美戰爭導火線

大陸收返香港咁大件事都可以
有咩唔得

我指係個app under 日報搵唔到 唔好咁敏感

咁成為咗未

就黎成功

唔係傳媒封鎖消息 有七成機會

邊有封鎖

cable真是最後的清泉

其實香港人的低線係咩？

LIHKG @ Android

無線報左la早左仲有幾丁友俾差佬燃麻

你讀完書 識返工你就知道有啲野想理都理唔黎

蘋果A1咗啦

一定已經死咗

咁足以證明香港新聞已死
足足有1個人留守到朝早
咁撚多人都係得個a1

利申：打左政府工超差不多十年，已辭職離港。有咩唔得？

香港人的底線係有工返！你仲讀緊書唔會明。5毛比你想像中要多好撚多。根本唔夠佢來。温水煮蛙已經就來熟一切都已經太遲。太多人做監，呢幾年輪住被坐，有幾多香港人上心啊，講真。你當大單就話要衝出來，細單但為民主犧牲的，就當看唔到，仲邊有人會企出來啊，我係天琦。最唔gur唔係特區政府，而係你班縮9香港人。

唔係個個都可以好似你咁瀟灑

今朝睇完新聞無人報美領
唔知既人實以為只係連登仔吹出黎

信左連登狗以為會有上萬人

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

香港傳媒姐，重點在於外國傳媒！！

係度大叫新聞自由已死的人，劉進圖比人斬個時，你做過d乜？

死咗好撚耐啦
雨傘已經講緊呢樣野

有咩事衰左
我地獨派會係建國後
幫你立塊烈士碑

連登太多淡友新移民

咁辛苦黎到香港點會攪事

你今日咪又係返工

班新移民黎到香港諗住有自由 點知又慢慢 慢慢咁墮入中共既手中

但你地仲關心緊聽日返工。

可怕嗎？

笑撚左

好灰

死喇死喇

cctvb 直頭連 反填海遊行 既新聞都冇報

好恐怖 咁都冇直播

天時地利人和都無，香港無機架啦。身邊80後朋友個個知道咩事，而家都係著眼揾錢，有機會走的都會走架啦⋯⋯遠的唔講，近的一件就係689仲告緊個信報專欄作家，李澤楷都唔會比錢佢打官司啦，咪又係條友要自己科水去打。你叫邊撚個有骨氣出來發聲啊⋯⋯689前後告左好多人，不能盡陸

今時今日仲指意cctvb，你真係時光倒流左，看穿越劇看多左

有團體遊行反對大嶼山附近填海 諷為「大白象工程」 2018-10-14 18:30

有團體發起遊行，反對政府計劃在大嶼山附近填海。發起團體不估計有多少人參加，警方就表示高峰期有5800人。

遊行下午約三時半由銅鑼灣東角道出發。多人負責拉起巨型橫額，反對政府計劃在大嶼山以東興建人工島，諷刺填海是「大白象工程」。有家長帶同子女參與遊行。

鄧小姐表示：「香港不是沒有地，只是(政府)有沒有用到，不是完全好好利用到，就說要興建人工島。」

有遊行人士批評政府找學者、專家，組成土地供應專責小組研究覓地，但在小組提交報告前，就已在施政報告提出填海。

發起遊行的守護大嶼聯盟要求政府撤回方案。

守護大嶼聯盟召集人謝世傑稱：「土地在一些富豪、權貴手上，政府不肯拿出決心去用這些地，包括我們經常提到的『棕地』、閒置的土地，甚至是很多閒置的軍事用地。根本如果林鄭月娥政府有決心的話，這些土地是足夠給香港人使用，建造成本亦不需要這麼大。」

有團體在銅鑼灣設立街站，收集市民簽名，反對政府計劃在大嶼山附近填海。

遊行參加者約五時陸續抵達政府總部並舉行集會。

咁少字同冇報冇分別

推佢上去

其實你想點

真係咁撚得閒

完全唔知個政府諗緊咩....

唔係香港人唔理！ 而係當中已經夾雜左大量新港支那人， 香港人被溝淡閪晒啦！ 又改科目又國教， 又控制新聞又大量換血又叫基層果班為生活北上遷移， 走既走被洗腦既被洗腦！ 成個流程出晒黎啦！ 而家仲講填海賣港救國都仲有連登仔大大聲支持！ 我敢講起完咪又係被人叫支那城入邊9成人都係新港支那人！ 日後住係果到既人都唔會敢講自己住東大嶼山支那城！ 仲衰過訓街或住公屋！！

真係完左 個個返哂工⋯
其實美領個行動有啲尷尬 又唔知留唔留得
鳩企係到⋯⋯

剩係係連登召集你想有幾大號召力.
係咪唔記得咗連登只係小眾?

加油

1984式姐，反抗？不了，會死人D

香港01個報導 下面comment全部一致屌鳩啲人on9

香港01comment堆人不嬲收錢
你不如話香討新聞區班大陸人係香港民意

#314,#319果兩條撚樣又係殭屍acc

真係癡撚線
電視 fb都無見過呢單野
連新聞自由都無埋 真係遲早變大陸

Now新聞凈係報導左一則遊行

btw，有無現場人有錄到片或者live之類

推推推
唉好灰機 我諗經過上次雨革依家都冇人敢做衝頭陣 好掛住天琦之峰呀

衝左咪做炮灰

冇講過乜野代表香港民意 咪咁敏感啦屌

對我嚟講，梁天琦補選嗰陣嘅政治魅力真係好勁。

唔講佢有冇料 單憑勇氣都已經好值人敬佩
可惜係中國 愈清醒勇敢既人就愈冇好下場

要改變你要有承受千夫所指嘅覺悟

除非做出同所謂恐怖分子無異嘅行為

否則香港唔會有改變

炒夠車未

完了吧，如無意外

有都比5毛圍啦, 香討太多5毛

慘

衝？班和理非即刻㩒低你再送你畀差人

正評

封你老母鎖
根本周圍都有報
仲繼續正評

大家比多D正評

YES

封鎖哂好恐怖，點解唔直播交信

yes

乜你唔知香港人條底線係跟住政府而定嘅咩

班撚頭日既話返工架啦

恐怖到

自由已死

Rip

美領館發生緊咩事?

大件事！

睇埋雲海講咩

香港新聞自由已死

已死

好可怕
唔講喇 做野先

香港已死

死晒

No

Yes

.

個post沈咗
一定係資訊封鎖
主流傳媒提都冇提過依個post

資訊封鎖

新聞唔直播東涌

頭版放左光復行動未?

東涌事件好恐怖

封鎖

5000個正皮
但當日連10%嘅人都無

彈撚開啦支那香港人
你地死係自己手上架
包括呢度只識比「正皮」果班垃圾

我地CC台好有公信力架

可怕嗎

資訊正式封鎖

巴打/絲打係咪行家 怨氣好大